民主黨陳家偉幫襯「斷正」

【本報訊】香檳大廈以鳳樓聞名，亦有名人身陷鳳樓醜聞。二○一一年七月十二日，時任民主黨總幹事、前九龍城區議會副主席陳家偉，被發現進入香檳大廈一間鳳樓，他在鳳姐房間逗留四十分鐘後，離開時遭本報記者撞正，即時狼狽逃跑，最終「走唔甩」垂頭喪氣坐在街邊，被質問時支吾以對，一時稱背黨瞞妻光顧鳳樓，一時辯稱找鳳姐「訪談」，又承認鳳姐全身赤裸，在他要求下擺出各種性愛姿勢，他僅在旁提點何謂安全性行為，聲稱自己與鳳姐無身體接觸，不過其後有嫖客踢爆陳講大話。

佢得罪左東方？

叫雞又唔係犯法，有咩問題姐

廁紙包頭衝！

咪就係, 學云伯直認叫雞咪得囉

佢支持陀地 應記一功
果然係本土派

呢個?

邊度睇到佢叫陀地, 唔係北姑?

人都死埋

單身叫雞的確無問題，
但有女朋友／老婆仲去滾，道德上值得爭拗。

11年嘅野，17年東方回帶